[
    {
        "question": "Millise HTML elemendi sisse läheb JavaScript?",
        "options": {
            "A": {"value": "<js>"},
            "B": {"value": "<style>"},
            "C": {"value": "<script>"}
        },
        "correct": "C"
    },
    {
        "question": "Milline on õige viide JavaScript failile xxx.js?",
        "options": {
            "A": {"value": "<script src=\"xxx.js\">"},
            "B": {"value": "<script name=\"xxx.js\">"},
            "C": {"value": "<script href=\"xxx.js\">"}
        },
        "correct": "A"
    },
    {
        "question": "Kuidas kirjutatakse JavaScriptis funktsioon?",
        "options": {
            "A": {"value": "function = myFunction()"},
            "B": {"value": "function myFunction()"},
            "C": {"value": "myFunction()"}
        },
        "correct": "B"
    },
    {
        "question": "Kuidas kirjutada JavaScriptis üherealine kommentaar?",
        "options": {
            "A": {"value": "Ei saagi"},
            "B": {"value": "<!--See on kommentaar-->"},
            "C": {"value": "//See on kommentaar"}
        },
        "correct": "C"
    },
    {
        "question": "Kuidas JavaScriptis massiivi deklareerida?",
        "options": {
            "A": {"value": "massiiv = \"\""},
            "B": {"value": "massiiv = []"},
            "C": {"value": "massiiv = ()"}
        },
        "correct": "B"
    },
    {
        "question": "Milline on õige?",
        "options": {
            "A": {"value": "onclick"},
            "B": {"value": "onmouseclick"},
            "C": {"value": "oneclick"}
        },
        "correct": "A"
    },
    {
        "question": "Kuidas deklareerida muutuja?",
        "options": {
            "A": {"value": "v someName"},
            "B": {"value": "variable someName"},
            "C": {"value": "var someName"}
        },
        "correct": "C"
    },
    {
        "question": "Kuidas leida x ja y seast suurim number?",
        "options": {
            "A": {"value": "Math.max(x,y)"},
            "B": {"value": "Math.ceil(x,y)"},
            "C": {"value": "ceil(x,y)"}
        },
        "correct": "A"
    },
    {
        "question": "Kuidas ümardada 4.85?",
        "options": {
            "A": {"value": "Math.rnd(4.85)"},
            "B": {"value": "Math.round(4.85)"},
            "C": {"value": "round(4.85)"}
        },
        "correct": "B"
    },
    {
        "question": "Kuidas kirjutada kommentaari mitmele reale?",
        "options": {
            "A": {"value": "<!--kommentaar-->"},
            "B": {"value": "//kommentaar//"},
            "C": {"value": "/*kommentaar*/"}
        },
        "correct": "C"
    }
]